武漢肺炎︱歌舞群組禍延半山豪宅爆疫 花園台增至4居民確診 跑馬地2患者發病後訪中國會

我窮撚同無有錢朋友

It’s just a flu
驚都未驚過

china club

富者一萬留二三

唔關我地窮能事.

世界上唯一公平嘅野只有病毒